先天是資質 後天是父幹

慘在兩樣都無